倍增

各位巴打，點先可以令自己資產十倍增？

廢話少說，即刻由賭神艾威開講百家樂必勝法！
首先最少要準備十五注賭本，最好是十五萬或更多。
「萬五蚊或千五蚊唔係唔得，不過雞碎咁多贏咗連船飛都未夠啦！」

簡明步驟：

第一鋪 不買。第一鋪不買，先記下開莊還是閒。

第二鋪 買黐，注碼一萬。第二鋪買黐，即第一鋪開莊就買莊，開閒就買閒。

第三鋪 不買。第二鋪贏就即刻收手，輸就停一鋪不買，記下這鋪是開莊定開閒。

第四鋪 買黐，注碼三萬。繼續黐，開莊買莊、開閒買閒。

第五鋪 買黐，注碼五萬。仍然輸的話，第五鋪繼續跟。

第六鋪 不買。第六鋪不買，記下開莊定開閒。

第七鋪 買黐，注碼六萬。黐開買黐，這鋪繼續跟，注碼加到六萬。

威哥說以這個方法落注，贏面有九成以上，另要注意以下幾點：

一、一定要是新開始的一枱。

二、開始了就不要停，一定要賭下去。

三、注碼不能突然增多或減少。

四、贏了就要即刻收手離枱，就算只是贏得一注。

首先將你嘅資產減至一蚊
想滾大一百倍都冇難度